連登仔有冇人玩--獵人競技場

出左幾日

垃圾game

y?

你自己試下就知 之前個post講過哂